成萬億人工島預算填貿易戰支爆氹

但歐盟美國制裁你唔係話掟一萬億就可以解決到

高鐵科咗千億去中國
人工島萬億
睇嚟個情況好似張志剛個樣咁嚴峻

唔知可以捱幾耐呢

有無萬億港紙概念圖，，，窮撚想像唔到

你係度講呢埋野有咩用
最落力幫保皇狗轉移視線個個就係你
關愛座hunter

關愛座hunter: 泛民賣港！
眾人問：沙中線特權法呢？
關愛座hunter: er....泛民賣港 同保皇狗一樣！
眾人問：今次記者被拒入境 泛民要求動議解釋 保皇狗反對 你又點睇
關愛座hunter:er.....我出來抗爭個時 你打字渣
好啦到依加
不停開post講個事實出來
有春用咩
晒氣啦你
保皇狗打手

根本唔係要解決
係吸香港最後一水錢
岩岩好食晒你成個庫房

貪晒成庫房係咩情況？
咪係臨走前一野貪晒全部之後走佬既情況
同啲公司老細食晒啲客錢之後走佬一模一樣
會唔會有剩比間公司啊

如果將一萬億唱曬做紅衫魚, 大概可以舖滿5, 6個香港島

屌你其實係咪五毛嚟
正經討論都見到你搞破壞
我就現實加入學獨聯反共
你就專係破壞討論

講還講...

正經討論
討論完有經驗加？
加滿經驗就可以了令立法會班保皇狗反對填海？
你仲係度自己打飛機
依加你呢個保皇狗打手現晒形啦
討論討論
最重要既保皇狗佔大多數你提都唔敢提
保皇狗你屌都唔敢屌
討論條春？
同分組討論有乜分別啊

因為匯點先令到冇直選
功能組別
保皇狗佔大多數
匯點又係泛民

又loop廢話
晒氣啦你
滙點？
講堆似是而非廢話既呃邊個？
保皇狗佔大多數
但你就唔搞保皇狗
去搞所謂滙點既泛民？
不如你講你收錢幫保皇狗做打手仲合理啦

大家睇完呢個警世post先

人工島呢個concept 係咪傻撚左？

推
大家block左隻犯民打手就ok

大家記住賣港賊，第日實清算，例如鄧如欣DQ人

Send俾侵侵研究下好過啦

香港如果變冰島/希臘會點呢

真係好嘢唔駛50年就搞到香港破產

我

香港女人出去外國做工人，性奴
香港男人日日on99玩音樂飲酒又一日

美金版